［毫無懸念］幻影旅團屌打十二鬼月

同樣一個12人嘅殺人集團，不論造型同能力設定，幻影旅團點睇都完勝！仲要下弦6個得累勁少少，無限列車個件都係廢到癲。

仲有冇其他團體可以比？

曉

😑😑

都係偏愛旅團

sor
十刃讓你 2件都夠做

鬼滅好似袁生畫既畫

人同鬼都好比

i want more

黃金聖鬥士

團長顏值擔當

旅團最好打係咪佛達

志志雄同十本刀
一影九拳

顏你老母臭閪值咩用埋d垃撚圾蝗語

鋼煉7宗罪

團長真係好撚型 好有魅力
話佢係hxh最有魅力既角色都唔過份
鬼滅無一個憶得上

打蟻勁到仆街

打揪敵客父子根本冇認真，淨係想偷嘢

兩邊都無認真

三個黃金聖鬥士就係宇宙大爆炸嘅能量